無減價的ipad pro10.5.....

家陣狗沖去買，會吾會過2個星期話減價

唔知架

唔會啦，而家個價係夾人買新iPad pro2018
點會咁快減丫

瀨左嘢我都算了，第一代既retina用到家陣，神速慢.....我忍吾住了

吾好咁快減丫，我會傷心死....

吾你老母

吾你老豆

我放比你

買2018

iPad mini 1用家表示仲忍到

唔會,依個價如果要減會落番平價IPAD
好似第一代IPAD PRO 去左平價版IPAD2017